老母：你唔好諗住自殺，死咗我都會燒幾個老師同一大疊練習比你落去做

痴撚線

高手

佢啲老師

做鬼都唔放過你香港版-係你做鬼都唔得

死左會唔會落到去又要做練習，大過左又要供樓

痴撚線 到時佢個仔真係跳樓死撚咗
真係多得佢老母唔少
到時佢老母實喊苦喊忽 話乜嘢好後悔咁

一直在玩命
佢咁樣咪迫個細路
真係唔係你死就我死

好慘
個老母痴線

閻王特派教育專員吳得掂C9！！！

生又係地獄，死又係地獄，絕望呀

～

最毒婦人心

好辦法喎。

個仔一定唔會回魂搵佢老母

媽 你落埋黎陪我啊

痴撚線系列之屌你老母

自殺唔得咪.........

真係死左都唔好落下面，做遊魂野鬼唔洗收野

閻羅王：做撚死我咩

不如燒間名校落去

好撚毒

呢招點破

死左可以考閻王

大家唔好諗住自殺呀，我會燒一大堆老細同事落嚟同你哋OT

屌
俾我真係殺撚埋個老母

搵個痴線婆陪自己
即係想番生

再燒練習簿比佢做

痴撚線老母
想迫到個仔精神有問題呀？

咁如果係個老母死咗

笑撚左 屌 好毒 諗起去拜山果時唔燒金銀衣紙 改燒信用卡月結單水電費單去俾d仇人

遲早香港學生變第二個南韓,

天撚真 人地賣衣紙呃鳩你錢 你又真係信

如果係我真係殺撚左個老母算

由得個細路玩啦 咁細個就要做牛做馬
大個又要做餐死買磚頭
成世都冇玩過就咁就冇咗

燒公司
好驚

咁樣唔係個細路死就係老母死

個仔唔撚自殺都精神病啦，痴撚線，依家生仔定係生狗丫

個仔殺佢老母都似

咁個細路會同啊媽同歸於盡

燒埋間學校比佢係下面繼續讀嘛，連埋老師

變撚態

係咪想逼死d細路呀
到佢真係跳樓
到時唔好喊唔好後悔

死左都重要做練習
今世用晒d腦力下世變弱智架

解決學生自殺問題

到時開家長會個老母咪要落埋去

到時可以好驕傲話比人聽個仔係地府考到100 分呀？

小明老母，小明又欠交功課啦，你落嚟見1見我先

學黃子華講，同啲想自殺既人講，生命係有take 2

唔講以為個仔執返嚟

連自己個仔都唔放過 夠竟班細既得罪咗上一代乜嘢

都唔明咁早催谷做咩
依家啲學生壓力真大

好心個師奶睇o野目光放遠d啦，死o左先來燒o嘢，後知後覺，搞到個仔輸完起跑線，再輸埋收皮線，正所謂三軍未動，糧草先行，係識嘢o既，未死都燒定先啦

以為真係燒死幾個老師落去

贏在孟婆橋上

好後悔冇縛實佢唔俾佢跳樓

死咗起碼唔洗見到佢老母

可唔可以告自己老母恐嚇

老師先慘, 無啦啦俾你燒死陪你個仔

可唔可以告佢?

洗唔洗燒埋自己落去督住個仔讀書

咁好簡單啦， 我唔死，妳死囉

慘過中共統治

老母: 我死都要拉埋你落去, 篤住你讀書................

我比較期待個細路殺左佢老母

我諗佢會一本本練習簿車死個仔

正常人都跳啦屌

個細路好慘

只可以講慶幸自己係一個比較健康的家庭成長

下面洗唔洗考dse

咁我驚佢會斬死個老母

驚佢自殺先嚇佢

下面有冇毅進
讀完考鬼差

作嘢咋話

本來無諗, 比老母提一提~

突然發現打緊麻雀 叫個仔唔好睇書d阿媽好可愛

突破盲點：
仔：老母死先就ok

咁搞過兩年個細路可能會殺左佢老母先自殺
佢老母死左咪無人迫佢又無人會燒d練習落去

紙扎嘅野, 你鍾意燒埋個特首落去都得~

仔： 燒啦 至少唔駛日日對住你

佢只會話點解你要咁傻

我係佢個仔真係死撚左佢好過受折磨

on9, 到時個仔唔死，咪個老母死囉
邊個話一定要自殺

個問題解決唔到
就解決比問題你個個

先下手為強令個老母消失咪破晒囉，問題係個細路有冇呢種意志

咁都比佢諗到

遲早又有宗家庭慘案

個細路大 o 的會日日打柒佢老母

好撚誇張
好難信係真

諗起黃子華棟篤笑
估唔到依家d老母黎真

幾好

岩丫

on9 唔俾自殺咪搵機會殺左個老母去囉 小朋友壓力大起上泥乜都做得出

咁樣係咪叫虐兒，精神虐待

佢細佬會唔會有一刻好想殺左自已老母同學校所有老師咪冇功課囉

走火入魔

1. 香港無死刑
2. 倉無練習同老師

燒幾個老師

下世佢又唔係我個仔 理鬼得佢

癡撚線

on9洗唔洗咁啊 遲下跳樓年齡又再年輕化

拖埋佢老母落去咪冇人燒

佢老母會唔會有精神病，洗唔洗去 check 下

老母死先
問題就解決

痴撚線 點解可以咁樣迫自己個仔

真．無間地獄
到佢大d就燒間公司同老闆比佢，再燒個大陸妹同契家佬，等佢戴綠帽

咪由佢燒囉 做唔做自己起碼起下面有得揀唔洗比老母迫

燒佢老母啦

到時個仔頭七回魂就會返嚟搵佢老母報仇

開名啦

呢啲老母真係痴撚線
個仔第時就算讀書讀到出人頭地都唔養返你唔好問點解

想係地獄做功課課同補習咪死囉,唔想就繼續溫書

佢個仔一定會試，試左有機會唔使做練習，唔試就一陣間要做

笑到仆街 痴撚線老母

以前就唔會信
依家我信架

個仔死左都變厲鬼

係咪痴左線

做閻差

喊苦喊忽無人幫自己養老者

個仔生死wfc

落到去都係要供樓呀，所以你地唔好諗住自殺，係下面供樓仲慘過係人間呀，下面通貨膨脹勁過呢到好多

女人對男人越港女 對子女就越怪獸

講左乜野 自己諗

仔仔新目標：殺自己老母

Cls

+1

即係個老母都知個仔辛苦
仲係度打擊佢

呢樣野先係最恐怖

有破綻…係燒左堆功課同老師比佢…但冇燒多個自己比佢睇住佢做晒d功課

搞到有d似當年奴隸制咁...
真係有一日仔女壓力爆炸斬死老豆老母唔出奇

同個仔有咩仇

如果係真
好快又有倫常慘案

燒左一定會做咩

傻仔先跟佢老母方式 以前個個細佬都係打同鬧出黎嫁啦 咪又係一樣捱到大 我細個都係比人打到大 而家都周不時比老母鬧到一文不值

你可以跟佢個痴線方法 比壓力自己 雖然比佢咁話係唔好受但你可以當佢發一風 99分自己覺得好就得 佢要打要鬧 就反抗

唔反 到反判期真係有可能殺埋佢老母
你要厚臉皮唔彩尻佢 佢吹你唔賬

不過細佬又真係唔識依d野既 從小就係個鳥籠道 唔識衝出黎 個老母真係on99

個仔聽到發覺唔work
殺番佢老母再燒個仔俾佢教

唔做呀吹咩

小童好似可以無刑事責任

哩d 呀媽唔死都無撚用

一定唔會後悔，通常依d阿媽唔會覺得自己有問題
仲可能話係佢身邊嘅人或者發生咗d咩事先令到個仔咁
依d阿媽真係唔來都冇撚用

個仔：你燒個補習老師俾我就即刻投胎。彈出彈入呀，打我丫笨

變態

紙扎老師同補充可能係新商機

然後同傳媒講做老母都好辛苦好大壓力

變殺母兇手就真

通常會話沉迷打機

再燒一大疊99分測驗落去

到時會有紙紮Band1 學校比自殺學生繼續學業

其實香港有無發生過細路殺人嘅案件?

呢個時候應該科科零分激撚死個豬西老母先

個老母痴撚左線

呢啲老母真係痴撚線

等睇倫常慘案

ok 網絡公審老母
呢啲老母唔教下佢唔得 盞累死個仔

細路 快d跳樓
我燒十條女俾你

到佢老左 個細路一定唔會理佢
佢又怨個仔狠心

呢個老母幾時死

燒學校有得諗 燒埋個工人落去 唔係邊個拎書包

一屋人都落撚曬去

垃圾老母，唔識溫柔d?

唔爭在燒埋教育局同成個香港政府
落去再續tsa

原來細個老母打鳩我已經好溫柔

香港真係一個痴撚線既地方

痴咗線

小心個細路唔自殺但攬炒 到時無得怨

第時大左斬老母就係呢D人搞出黎

祝呢位家長他日死左都會受到同樣對待

個老母有料到

屌 落到去就錢啦on9老母

癡線老母

其實十歲之前殺左老母咪得囉

真係痴撚線

推

嘩屌

逼到個仔殺自己

我可唔可以扮細路跳

嘩 唔識教仔都唔好害左個仔啊 睇死個老母都係on99

生仔之前應該要強制做精神評估

老豆做咩娶埋個咁既女人返黎

種咩因得咩果
個仔大個左就會由佢自生自滅，好少少既就丟佢去老人院

咁樣逼法 你玩埋我個份啦

燒老師 八仙嶺咩

我認我黑心
好撚想睇佢個仔跳樓死撚左佢

真定假啊

癡撚線 仆街家長

叫佢老母燒埋自己落去陪佢

第時掟個老母去老人院唔好問點解

我都有呢個諗法
個仔又唔撚洗對住個老母成世 好事黎
又可以睇個老母咩感受

過孟婆橋飲孟婆湯

唔差在燒埋英美澳紐加北歐passport
在燒埋牛津劍橋MIT個堆
燒埋國家主席畀佢坐

好撚癲

又幾好笑

老師:關我撚事?

屌痴撚線

算唔算刑事恐嚇?? 可唔可以告佢老母?

支那港

正宗痴撚線

個老母老左果陣

第時老左幾十歲人無仔女肯睇自己就知後悔

媽咪 我想食all day breakfast 呀

個老母想被自殺？
擺明想逼自己個仔斬死自己

好快就受返

支那人

老母算醒，除左燒練習仲燒埋老師落去，等佢有咩唔問就問老師唔好搵啊媽

最毒婦人心
好快逼到個仔痴線
到時唔係個仔自殺，而係殺老母

十歲以下無刑責比我真係會

佢就嚟升小五

我一定離家出走 好撚癲

燒層樓比佢供

個細路唔驚老師架

燒佢老母落去，肯定驚到即刻投胎

佢知無刑責一定即時

要做咁撚多功課已經夠慘
仲要有呢啲老母
真係比死更難受

擺個頭入雪櫃

會唔會想個仔入港大之後去薄芙林放火

奈何橋

燒埋個老母落去陪佢